[Diu] 西貢村屋全幢3250萬成交

世紀21奇豐物業西貢區營業董事廖振雄表示，新近錄得大網仔斬竹灣單號全幢村屋成交，物業建築面積1,950平方呎，3房套2廳間隔，以3,250萬元成交。

據了解，原業主為外籍人士，於2015年7月購入上址，當時作價1,800萬元，持貨5年多至今沽售，單位期內升值81%。

,..好攰，，唔唱淡了，唉

1950呎咁少？得兩層？三層都2100呎啦，仲未計天台/花園

5年就賺咗千幾萬

洋腸住過特別賣得貴啲

圍頭佬都會有土地問題塊地唔夠大咪起唔盡

cls

村屋都炒得起

頭先GOOGLE MAP左條村 係得呢間外型比較豪

唔一定會起到盡嘛
700一層係村屋用地規定嘅maximum
都冇得再多了

隔離就政府路，唔驚路霸村霸。有埋光纖上網真係無撚敵

貼新聞貼埋邊間呀嘛，廢蟲MK

63號屋定邊間呀

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦

幾靚

最緊要外面條路係政府班圍村佬無機會搞你
唔係嘅話買康樂園好過
起碼唔會同啲圍村佬糾纏

快啲買呀
遲啲搞鄉黑
冇曬村屋賣
啲村屋又升
啲鄉黑 套咗丁權嗰班
又再賺多筆
而家西貢嗰啲最靚嘅村屋
賣緊二三千萬

可能遲要5000萬

有可能有一忽做左中空樓底